的士陳條死仆街竟然冇人理！

大家個個都搞蝗嘉爾同余文落，結果冇人理的士陳條仆街既所作所為，依條奶共狗次次都係第一個走出黎奶支那既港台偽人，條仆街比蝗嘉爾更仆街，蝗嘉爾都叫做紅底，算半個中蟈人，奶中蟈人唔出奇，所以大家抵制蝗嘉爾、余文落依啲仆街既同時，唔該抵制埋的士陳依條仆街，謝謝！

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

而我不知陳偉霆是誰

無人識佢呀收皮啦

啱啊，外國仲激進，推

wfc 沒有討論價值其他兩隻係香港都有小小名氣

條仆街用香港人嗰名奶共，一定要佢付出代價！

而我不知.......

唔需要浪費心機係個中國人身上

原來撚伯同破產b既說話未算肉酸
呢幾個出生係香港既仆街做既行為先最肉酸

陳偉霆是奶共狗，不得好死！

因為真係冇人理佢 唔知佢po咩

由佢做 迪士尼個節目開始.....就睇佢唔順眼

依條友香港都無市場
理鳩佢啦

漁民樂同咩爾就唔同

gag黎架自己上網搵呢句嘢點黎啦

依條撚樣一早認左支那做老母啦，理佢都晒撚氣

撚伯同破產b都係仆街，上哂岸仲奶共，不過起冇依啲奶得咁犀利

的士陳條仆街之前靠女友上位，依家靠奶共上位，演技同唱功都係零，應仆街死！

Who cares...

唔明點解咁多人鐘意 又唔係有性格有內涵 才藝又唔係特別勁

呢幾個人唔返大陸根本冇路行 咩都做得出

on9
奶共偽人出奶共文有幾出奇唔
咁有心機屌7人地 不如做下文宣 針對返政府啦

聖若瑟之䎵

冇人當佢係香港人

洗閪理佢咩

同意，不過見到咁多人屌蝗嘉爾同余文落，提醒返都要屌死埋的士陳條仆街，要一視同仁！

依個上哂岸仲要唔係香港人都出黎奶，正仆街！

其實唔需要浪費時間係呢啲奶開共嘅偽人身上
無expect過佢地會幫香港啲咩
反而佢地出聲幫香港就真係新聞

根本冇人care呢條友

其實無人理仲慘過比人屌

已經當佢唔存在

香港冇人識的士陳，條友太垃圾，得大陸班垃圾先鐘意垃圾，物以類聚！

是旦啦

又唔死落嚟護？

班奶共偽人淨係識出囗術，邊夠膽

呢D垃圾無討論價值

人唔紅冇計
奶到染到成身紅都冇人想理

倒不如…

簽咗

建議］ p牌正負評顯示

佢彈起係靠支那人 真係冇得怪佢

冇討論價值
香港冇人恨佢返嚟 咁鍾意奶共奶飽佢

無人識咪無人理

而我不知道.......

邊撚個黎

邊屌數啦，我有時間都擔心下勇武先

小背心算啦 個人假到死